{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、特殊客室の場合は入室人数を直接確認する必要があり、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になった場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室が可能であり、客室内の物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 また、予約特典としては、ランドリールーム、アイロンがけ室、プリントおよびPC(ゲームセンター運営)利用、全客室でネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できるサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になった場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退室できますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、ランドリールーム、アイロンがけ室、プリントおよびPC利用、全客室でネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できるサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 440
    }
}